（認真求教）有個肥婆friend成日妒忌你你會點面對？

我係絲 有個中同中一識到依加二十頭 我以前都係瘦底但就皮膚差 個樣都一般 但由十八九歲開始皮膚好返曬 而且有返個雙眼皮 有做下運動 越大越靚 係老師同男女同學都都讚嗰種 外表十分你當我有七至八分。但個肥婆friend 就由細到大都肥同矮 成日換畫因為佢啲男朋友全部係skout 識 仲笑我冇拖拍 我其實知佢一向妒忌我比中學嗰陣靚左好多 完全兩個人咁 但天生有咩值得討厭 我都有唔靚嘅時候 中學皮膚差冇左成個中學生涯 依加我靚左作為朋友唔係應該鄧人開心咩 但佢就暗中討厭我 巴打絲打覺得係咪當冇左個friend算 真心好討厭依種虛偽朋友關係

定係一直扮friend 算

女仔，個個都係咁陰險

題材有討論空間
但係假膠
負皮 上一頁

真架 用啊哥ac

但識左八年嘅友誼話放低就放低

佢係俾仔飛先搵我 有拖拍乜都唔理嗰啲

但佢父母自細離婚同阿婆住 可能冇家庭溫暖先咁對朋友？

佢妒忌你 你有咩損失?

Push

我當佢朋友 但佢就好討厭我 想要友情

點解女人嘅友誼咁翠弱

朋友依樣嘢合則來不合則去㗎啦

無圖好難討論

10分有七至八分咁 係一般人會話靚 但未到女神級咩阿嬌嗰種

同依種虛偽朋友相處好攰